我宣布，唔需要美國通過香港民主及人權法案

其實憑我地自己力量都搞得掂
制裁官員？屌，會有人去鶳㗎啦
每年檢視香港自治程度？屌，有臨時政府㗎嘛，咁咪自治囉，獨立都得添

不服來辨

多樣野搞鳩班官何樂而不為？

哦
（善用不推文回覆）

你沒收佢哋海外資產黎睇下

拉

pull

請善用不推文回覆

揸大力d個春袋有咩唔好

要班黑警同高官 生生世世共享大灣區呀

why not both .

因為佢地一離開香港就攪佢地唔到

等得佢通過蚊瞓啦
而家有人成立臨時政府，又話會搞到美國國會分心去討論，搞到要遲啲通過
咁撚煩，要幫就幫，唔想幫就過主，我地有臨時政府，同埋形勢大好，我地自己都搞得掂，唔駛靠其他人

曲 ok

鬼，不推文回覆

哦，你話點咪點

屌，臨時政府可以同其他國家邦交，憑香港人咁聰明又有錢，外國一定好樂意同我地結盟，到時一樣可以制裁佢地沒收資產

樓主on9 撚，天真過小學生
你自己咩料，人地要同你結盟呀
不要推文

五毛真係變左朝早做野

連登仔駁唔到？咁叻笑啲狗毅進仔，但又駁唔到我

臨時政府萬歲！大家不如諗下推邊個出嚟做總統好過啦

掟磚建國

你戇鳩？而家我地有臨時政府，驚乜撚？

睇黎5毛推唔到臨時政府，開始發爛渣

請善用不推文回覆

垃圾post

不推

支持！磚其實傷過子彈囉，臨時政府都認可

國際層面制裁先有意思

blocked

咪係囉，成班仲話我五毛
喂手足，臨時政府幾時選總統？

鶳勁啲，死咗嘅話更多錢都冇命洗

曲？
你個獨立政府無財力無軍力無人力制裁到班狗官，佢地拍拍屎忽就可以走人，而講真，果班黑警狗官邊個會理你香港人利益？

假膠

收皮喇5毛狗

狗都未死一隻

好似好多連登仔睇唔出曲 係咪睇得tvb多要下下畫出腸先明

哦

你個政府咁威啊？不如向香港人每人派一萬，係淋病個施政報告前做，咁就截到淋病政府頭，又爭取到民心啦。
但你有庫房夠銀彈咩

臨時政府唔需要請5毛囉，本身已經有超大民意，好似話9成人都支時，你睇下馬鞍山 仲駛乜要5毛spin

哦。。。。

啲風向咁撚on9

成立臨時政府，再推返現任，就可以繼承所有資產，嗰5000億分晒佢
每人派7萬都唔係問題

係唔係鬼都好
講野太撚on9
拉

善用不推文回覆

拉拉拉拉拉拉拉拉

善用不推文回夏

而家連登係已經冇咗「曲」呢樣嘢 幾乎冇人睇得出曲
點解曲一曲都俾人話帶風向，係帶風向嘅話會唔會講得咁出面呀

五毛想推臨時政府